有冇人戴開耳塞訓覺？

家住低層，我又係有少少聲都訓唔著嗰啲人黎
想試下戴耳塞訓覺，有冇人分享下？

戴左好多年 唔戴訓唔著 有咩想問

主要想知有冇咩壞處？會唔會戴到發炎？

3M EAR

會唔會成日戴搞到耳仔生暗瘡

我都想知

推

有
長期用3m耳塞 黃色
唔好用wax 垃圾黎

3m耳塞 買少少試好size 上網訂大量 2-3hkd 一對
兩三日好換 唔係好油/污蔑， 耳仔會發炎

之前有人話用三節骨咁入，點訓
無印又係，咁貴都有人買

乜啲狗訓得唔好咩？